頭先搭213x企樓下嘅入一入嚟

我屌你老母啦 入面咁撚多位唔撚行入去
塞撚住哂
點撚樣上車呀
連續2日啦仆你個臭街
祝你地長命百歲 百病纏身

利申：司機無出聲 架車走咗無仇報

無人有遇過呢d情況咩

下次再塞 大大力拍落車門玻璃 舉一舉中指 再向冇人個位指一指